十一月廿四日，請長輩去旅行

大家做幾日孝子，請長輩去旅行，最好十一月廿三日去，十一月廿五號番